\section*{Заключение}

Мы рассмотрели несколько конкретных реализаций стохастического метода Рунге-Кутты. На данный момент в библиотеки используются методы найденные А. Росслером с статье~\cite{L_Rossler_2010} как наиболее эффективные из известных авторам. Однако, основные функции \texttt{strongSRKW1} и \texttt{weakSRKp2Wm} написаны в соответствии с общим алгоритмом и могут использовать любую таблицу Бутчера соответствующей стадийности. Это позволяет пользователю библиотеки расширить ее функционал, добавив новые методы.

Библиотека имеет открытый исходный код и доступна по адресу \texttt{https://bitbucket.org/ добавить адрес!}. Там же находятся блокноты со всеми вышеизложенными примерами применения библиотечных функций для решения СДУ. Авторы предполагают активно развивать и дорабатывать библиотеку, добавляя в нее новые функции и новые методы.